Bahasa Jawa Tegal: Brebes Kota, wanasari, bulakamba, Tanjung, Jatibarang, Songgom, Tonjong, Sirampog, Paguyangan | Bahasa
Bahasa Sunda Brebes:, Larangan, Tanjung (bagian selatan), Losari (bagian selatan), Ketanggungan (Sebagian), Banjarharjo, Salem, Bantarkawung, Kersana | Bahasa
Bahasa Jawa Cirebon: Losari (bagian utara) | Bahasa
Netral: Bumiayu, Bantarkawung, Ketanggungan, Banjarharjo, Losari, Kersana | Bahasa
